有無人試過附睪丸炎

幾耐先好

有冇食藥痾橙色尿

睇完專科，食緊藥，一開頭係有血精 男人最痛

點解奶野？一日幾獲先會發炎？

有無圖 粒蛋同平時有無外表上分別？
相睇

有朋友試過大細

扑得野多

附睪丸會脹，但無事個陣唔會摸到，只會摸到兩粒蛋